\begin{appendix}
本研究の計算機シミュレーションで使用したプログラムのソースコードを付録として添付する．"/* */"また"//"によってコメントアウトされている箇所は説明のための文章,
あるいは異なるシミュレーション環境を想定した場合に必要となるプログラムを残したものである．

\ding{"6C} \hspace{15pt} main.c:メイン関数

\ding{"6C} \hspace{15pt} param.h:各パラメータの設定ヘッダ

\ding{"6C} \hspace{15pt} data\_generator.c:プライマリ送信信号の作成

\ding{"6C} \hspace{15pt} awgn.c:雑音成分のAWGNの作成

\ding{"6C} \hspace{15pt} channel.c:プライマリ信号が到来するチャネル

\ding{"6C} \hspace{15pt} pathloss.c:距離減衰を計算する関数

\ding{"6C} \hspace{15pt} sort.c:データを昇順的に整列する関数

\ding{"6C} \hspace{15pt} dB2real.c:デシベル値を真値に変換する関数

\ding{"6C} \hspace{15pt} energy\_detection.c:重み付け協調センシングを用いたON・OFFの判定を行う関数

\ding{"6C} \hspace{15pt} transition\_detection.c:遷移点を検出する関数

\ding{"6C} \hspace{15pt} filter.c:遷移点の絞込処理を行う関数

\ding{"6C} \hspace{15pt} derfc.c 誤差関数を計算する関数

\ding{"6C} \hspace{15pt} dierfc.c:逆誤差関数を計算する関数
 
\ding{"6C} \hspace{15pt} ran1.c:0〜1の一様乱数を発生させる関数

\end{appendix}
